果然有人蒙主報夢

根據《聖經》，有人推論「666」其實代表人類。6被認為是「缺陷數字」，因為6差1才是7，而7被理解為「完滿數字」：七火舌(seven tongues of flame)、七屬靈的恩賜(seven spiritual gifts)、一星期有七日等等。所以三個6象徵極度的缺陷（三是「三位一體」的數目）。因此，666代表充滿缺陷的人，777則代表上帝（即神）。

From Wikipedia

女神？